【香港以北22公里】深圳龍華區三和大神生活日常

2018年8月30日 上午11:05
大清早又走一個 希望各位大哥頂住壓力 好死不如賴活

大神們在雨中激鬥

大神們心中的怒火是大雨澆不滅的

大神們在午睡

有點浪費的女大神

大神們加油

2018年9月5日 下午2:33

天氣太熱了 不適合找工作 螞蟻網看電影美滋滋

more

一位飢餓的大神躺地上進行光合作用

大神們在搶日結

龍華玩具廠 大神一言不合一套猴拳耍在正式工身上

最後被飯堂管理人員拉開

活該三和招不到人
天氣這麼熱電視都不開給我看

一臉掛逼相

海信夜景

網吧裡奮戰中的大神

大神們指定食堂

其他地方可能會圍觀一下
但在三和你死了也沒有人看

男女大神們的樂土

昨天海信門口又掛逼一個

晚上的海信大酒店

大神怎麼叫都不醒

被擋住店鋪的老板給他五塊錢
大神巍然不動
然後加到十六塊錢大神起駕了

留名

不知道是喝多了還是長眠了

有人拿個小相機來三和拍照
被大神們圍堵

早安 大神

其實咁樣仲叫生存咩
真係好似第一幅圖咁
比起每日冇希望咁活著
早死真係福氣

三和街頭藝術
大神們在睡著了的別人被子上塗鴉

他們已達到大神最高境界
心中想睡 那裡都是床

人生得意需盡歡

大神跳樓

大神跳樓2

大神這次不穩了

中午跳樓的那位大神
這次果斷跳下來了

大神們的聖地

有冇死咗???

同埋佢哋買咗身份證係咪冇得補領???

sorry打錯字應該係賣

今天好多人搶不到日結
海信大酒店客滿

真係好悲哀
無希望的人生

完之前講聲
繼續等緊你嘅圖

這老哥不要命了 太陽底下睡了半小時
真想撿起旁邊的石頭把他砸醒

大師兄在練功

200塊修車

外國記者來三和了

前方大神說是紐約時報記者
這可不是好事了

我覺得鏡頭外可能有中國人在隱蔽拍攝
上次NHK就是這麼幹的

跳咁低的樓，好難會有事。

聽日繼續

Lm

樓主quote下原link好啲wor

lm

周街訓係地下成隻狗咁

兩舊水，
d 大神點比得起

呢到係一個社會撕裂拉扯嘅一個根源，係呢到都係比狗都不如嘅低層，呢到絕對係煽動革命嘅好地方！

呢班人連尊嚴都唔要 仲點樣同你革命

好撚大陸 大神⋯

咩事？點解甘多人係三和

你會唔會叫晚清食鴉片班友革命

三和大神都唔識

真喺估唔到龍華經濟噉差？！

佢同死左有咩分別

呢個ok wo

死左佢好啦真心 做人做到咁
同流浪狗有乜分別

想問下果度啲人臭唔臭？

呢D質數應該比人日姦夜姦

thor

香港好得幾多？

真係未聽過三和, 三和大神
其實係D咩呢?

踩香港都唔好咁過份啦

咪係，去勞工處睇下，起碼冇人當街訓係度！

琴日見到幾個post

同問

佢地早已看破左社會主義的醜惡，搵到佢地既烏托邦

我覺得去到依個地步
其實有錢就可以推動到佢地做野

低配版雞排妹

著成咁唔怕比人溶左？

深圳龍華區景樂南北片區（下稱片區）有一群外來人口，以「做一天玩三天」的方式生活，被網民稱為「三和大神」，在網絡走紅。

大陸懶人，打日薪工，早排比日本記者推上國際
Utube 有片自己搵

其實深水涉好似差唔多，班阿差

捉班撚屌去採摘器官
成班撚樣死左都冇人知冇人理
又可以清咁d低端人口
又可以救人於危難

向深圳三和人力市場過活ge 遊民。

好在英國人起公屋咋，唔係一街都訓人啦

大灣區果真機遇處處

痴撚線

換個角度想佢去三和搵工都唔下海都算自食其力啦
佢呢款點都呃到中坑包啦

但點解會玩到跳樓？

香港想搵炒散好易。樓面更加係通街都係。
三和講緊酒店waiter都要去搶 同碰運氣

大陸日常生活鎖事喺連登無討論價值，你去天涯討論區吧

畀呢班支那狗落咗嚟 其實好恐怖

高汁post

懶人？

睇完上深圳食野未話唔驚

關內唔會去關外請人？
噤平。。。
仲有，如果急的話，你會唔會去搵佢地做一日半日

呢啲冇咩學識既外地人
只可以係關外做苦工/ 工廠

工廠有工開就叫佢做
咁工廠咪唔洗養住班人
社保都唔洗比

呀叔 咁大灣區真係好多機遇，英美呢d所謂民主國家不值一哂

做乜鳩係咁有人開三和既PO. 關我地撚事咩

咁你又入嚟

就係見到熱門有好幾個先忍唔住入一入來屌

美國1776年建立，英國更加唔洗講
大陸咁撚樣都好正常啦 得個幾十年

我屌你啦
中国🇨🇳幾千年歷史，你咁講係咩意思？

唔該你尊重中国人歷史

我之前因為尋訪人,去深圳一個鄉鎮
發現當地人民真係三尖八角

街上好多90後年輕情侶,男既唔過160,女既唔過150

你覺得中國現代化咗幾耐？香港15xx年開埠，同美國比呢？

依家講緊現代化嘅時間，你攞古中國歷史嚟拗有咩用

香港1841 年開埠 埠係解通商
你睇邊本歷史上香港15xx 年開埠

世界第二大經濟體 - 強国

大環區帶領世界脈搏

留明